有冇人覺得節日好戇鳩

一到節日就成條街都係人 搭車又迫到仆街 出一日街唔知比人踩左幾多腳
食野又係多人到仆街 普通餐廳都要排隊排到痴線 仲要全部都加哂價 再唔係就出果d聖誕套餐迫人嗌
鼓吹節日就一定要買+送禮物 話咩節日一年一次 要普天同慶 屌有邊日唔係一年一次嫁 二月廿九號四年一次添 又唔見你地慶祝 ？